屍殺半島好膠，唔值得入戲院睇

好多位都唔撚make sense
男主軍人仲廢過個女人
最尾直升機咁撚嘈都引唔到喪屍圍
又播埋啲懶係煽情嘅配樂好噁心
同屍殺列車完全係兩回事
絕對係一套商業爛片

不過香港戲院要多謝林鄭唔封關
所以大家唔洗睇

故事大綱講咩

承接上集講韓國爆神秘病毒，與世隔絕
男主同其他倖存者坐船去左香港做難民

有個有錢外國人為左韓國嘅one piece 2千萬美金
而召喚左4個韓國難民
為左錢呢4個難民係4年後踏上韓國仁川港冒險之旅

啲人扮講廣東話，好難聽

其實睇個Trailer都feel倒有陣膠味
個細路女...

老老實實
成套戲可以直接求其用個病毒爆發做背景就得
基本上同上一套0關係咁濟
當係第二套冇講點爆發嘅喪屍片就得
或者係 低配狂野時速喪屍版？

如果以屍殺續集嘅諗法入去睇，一定會失望

勁ON9 每人先分得250萬美金 1500萬港紙多小小
打劫仲撚好啦,1500萬大小小單位都唔夠比啦

搞笑嘅係個有錢鬼佬有咁大架郵輪
會搵一個的士司機呀嬸，同一兩個肥矮柒大叔
加主角前軍人組團

搵主角帶路帶隊兵入去搞撚掂啦
帶咁少武力，無限子彈槍

上集好睇好多，講人性同家庭深入d
今集完全唔知做咩

難民唔返工
轉職做賞金獵人
想3日賺250萬美金嘅故事

屌仲想入去睇李貞賢

失晒實,小朋友邊夠力咁渣車呀講真

唔講以為拍頭文字D
個細路女係咪上YouTube自學揸車

隔左4年啲車都唔洗入油
仲要路路暢通
正常應該塞到七彩
冇拖車點開路